如果你老豆問你借錢 你會點做？

利申佢係一個咩衰野都做齊既老豆
全親戚都唔鐘意佢
走投無路 過黎問個仔借錢
某啲原因，如果唔借 老母之前借比佢啲錢會無哂
借左 有機會還番哂比我再加還到埋比老母
如果係你地會唔會搏借比佢？

利申筆數要我去搵借財仔借比佢

咩衰野都做齊=\=對屋企唔好喎
睇咩事借幾多啦

不過都係唔借好過借
咩有機會還得返晒
賭阿？

咁更加唔洗諗啦
唔係借阿？

千祈唔好
賭仔同你講還到錢
打死都唔信
唔通佢幾廿歲人仲戒到賭咩

仲要借財仔咁高息
千祈咪制
之後借落嗰啲當冇咗止蝕就算
再借都唔會還到

佢呃你話還到
肯撚定係收咗啲絕世好風
諗住一鋪翻身
最後肯撚定輸埋唔駛諗
叫佢申請破產
其他免問

對屋企唔好
生意上週轉 但無理由無錢 懷疑攞左去賭

借條撚咩
老豆都咁話

我懷疑緊一開波係賭錢輸 到真正生意上要錢果陣就無人借

算啦 雖然唔到我地呢d局外人講咩
但呢d老豆當冇咗好過啦
自己手頭上有都話諗諗
借財仔 不了

on9 啦
肯定係賭錢啦
生乜鳩嘢意
輸到仆街想借錢唔通同你講佢借去賭咩
藉口嚟㗎咋傻仔

幾廿歲冇才幹冇學識突然話搞生意
自己都管唔掂仲搞公司
就算真係搞都唔慌賺啦

有機會會還
有曬前科 差在未殺人
錢對於某d人>親情
睇路啦

本身家族一路都做緊生意 但越做越賠錢
點解我會想借係因為我唔既話我老母擺係佢度啲錢就肯定凍過水 但我借左都有機會攞得番。
同埋筆數我計過搏半年我就可以還得哂

擺咗幾多喺佢到
今次想借幾多啊

佢擺既錢係我即將借既錢既幾十倍

攞返機會應該都唔大
你鍾意嘅咪當借財仔買張六合彩
如果你入息穩定可能借銀行會低息啲

我對賭仔就零信任嘅

你自己睇下佢做嗰行咩環境再諗啦

on9先搏 你咁講你仲搏過你老豆

我今次真係訓身當比多最後一次機會佢
利申入息極唔穩定 所以我估銀行唔會借 我先焗借財仔

我老母啲錢係哂果度

唔知幾多啦 你咁想你老母拎返 你借筆數比老母話佢還算啦

半年還得晒你係點計出嚟
會唔會太理想化

就係果筆數我比唔到 20頭既人邊會有幾百萬係身
第時慢慢孝敬都未遲

借真係on9

最保守半年 最快可以三個月 因為數目真係唔大 對大人黎講隨手攞出黎都有

睇唔透你憑咩借到一大筆錢

已經初步批左?

如果係十萬博幾百萬你咪試下
但銀行借錢都要批啦
建議你都審下你老豆先好借
用嚟做乜 公司有咩plan
答唔出就咪借啦
到頭來又係賭